啱先近美孚戴豬嘴嗰對情侶

真心型
但係返屋企記得消毒呀
同埋點解唔戴埋眼罩呢

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

傻仔俾狗放針起底

美孚村

係咪我同你泥架

影埋相啊嘛

我都想拖住你隻手仔一齊戴豬嘴

黃咗啦 要去台灣

正確抗疫示範

好啊